食大陸d 淡水魚，係咪多數有蟲？

有時見到d 魚肉有d 白色一條條既野
都唔知係咪蟲黎
雖然煮熟左冇事姐
但都想問係咪蟲？定係「根」黎？

平常係香港食咸水魚又唔多覺
但大陸食淡水魚成日見白色一條條既野

係呀屌您

三文魚白色個啲都係蟲

係

有蟲先好食

梗係冇啦

落左咁多孔雀石綠

一定有啦
何止多數